# Examen de competencia DAW&BD

- Alumno - Adolfo Acosta Castro
- Matricula - A01705249



##Notas

- El script de creación de la base de datos es `db_creation.sql`
- El script de creación de los procedimientos almacenados es `  stored_procs.sql` 
- Los procedimientos almacenados se invocan desde `model.php` en la funcion `register_new_infected`